有咩慘過放左熊

訓身入左牛

再入返
邊有咁快跌完

真

本地零售結業潮都未爆盡，2萬見

唉，賺少好多

明日再入

1556放哂啲熊 好撚後悔

聽日貴好多

破產應該慘過

開會比人攻擊，想放冇放到，避過一劫

放左，唉

唔緊要 可以再買

點解破產可以買股票

敢熊過下星期？

1.33買入2.11放哂
聽朝再入

今晚唔好訓，搵個高位入返，有排跌

上年貿易戰五月度 沽期25200已經反彈無回頭。輸三皮野。我無份買就直插無水花